[換機求推介] XPS vs X1 Carbon vs Razer Blade Stealth New

而家部asus牛龜laptop用左2年幾, 電池壞左, 其他方面還好
考慮緊新年換新機, 但睇左好多巴絲既post都係講xps多
想問除左xps之後, 有冇人用緊razer/x1 carbon, 用落性價比如何?

其實已經好少拎部laptop出街, 所以而家長插電當desktop咁用
係咪應該整返粒電算(可唔可以搵返asus原廠?), 不竟以上是但一部都要成萬銀

長插電嘅，3部都垃圾
買gaming laptop/砌部itx/nuc/zotac果啲mini pc好過

原本notebook個spec？
平時嘅用途？

都唔明點解長插電都唔正正經經買desktop

依3部 輕薄俾你方便拎出街週圍去
長插電就唔好選依幾部喇

自 其實想講而家部laptop變成咁

原本15.6”, 2.4kg, i7 4500, 8GB Ram, 1TB, 好似有張獨顯GT720 2G

日常上網, word, excel多, 同埋睇好多pdf, 上d learning platform讀下ppt咁

lightroom, 少少language R, vba, python咁

換機主要考慮下portable, 個mon清唔反光, ports, 有cs 保養support下耐用d

其實覺得x1幾合心水, 但身邊用過lenovo既fd都唔推介, 自己淨係用過HP Asus又唔熟行所以少擔心

Spec唔係好清楚應該點揀, 而家既spec都已經應付到

海淘左部半頂配X1 carbon （i5 2k mon, 8gb ram)

用過之後再比comment 你

Thx巴打 留名等報告
海淘願聞其詳

spec，論cpu有i3已經夠，U版嘅i3i5i7分別唔算大。

xps13 /x1 carbon /carbon yoga 都幾啱你用

i5 16GB Ram睇黎係唔錯選擇
btw thinkpad個mon係咪好似磨砂 xps就

成日揀字手殘禁左發表回覆

xps 無touch mon就磨沙

2017有冇新機出 定出返現有model就夠

自推一下, 巴打用成點

X1 xps都有，x1同xps比大部好多，因為唔係薄邊。紅點幾好用，打字個人prefer x1 keyboard，mon xps靚d，trackpad差不多，電都差不多，返工起碼有5個鐘以上，不過x1粒電壞過一次，免費保換左粒。建議掂下實物睇下鍾意邊部。

Xps 15 >> razer blade = xps 13 >>>>>x1 carbon
利申 本身好憎lenovo

但長插電 買mini pc 仲好啦

定果部壞左所以長插電

ces 2017 新部x1都玩埋薄邊
其實兩部機kabylake 而家spec好似又差唔多
最後可能睇budget做人 但新版x1唔知幾時有, 唔知咩價位

新cabon x1好正